淫王2值唔值得preorder?

我見gmg有22% off
平過steam
pre唔pre得過

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

係到呼籲大家
以後唔好再xx師咁覆印post
Copy以上嘅post link提提樓主
直到樓主肯找數為止

唔值得
今集麻麻

淫王師

樓主走數

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

走數師

咁等50%

你咪淫王囉 日日開鹹濕po

值得師

是

走數師

廢Post師

Pre師

gmg師

22%師

Steam師

拉